（天佑中共）特朗普向逝世美國大法官致意被喝倒採

？

泛狗果然推得最快